{
    "Brand": "브랜드",
    "The elementary brand is unique: technically it belongs to elementary, Inc., the company that guides and supports development of elementary products. However, we have a great community and don’t want to be too overbearing with legal requirements and technicalities. As such, we have written up some guidelines to make it easier to understand when and how the elementary brand should be used.": "elementary의 브랜드는 독창적입니다 기술적으로 elementary 제품을 개발하고 지원하는 elementary lnc.에 속합니다. 하지만, 우리에겐 아주 근사한 커뮤니티가 있으며 법적인 요구사항과 전문성으로 뽐내고 싶지는 않습니다. 그런 이유로, 우리는 언제 어떻게 elementary 브랜드를 사용할지에 대한 몇 가지 가이드라인을 만들었습니다.",
    "Name": "이름",
    "The word \"elementary\" refers to and is a trademark of elementary, Inc. elementary is always lower-case, even when beginning sentences such as this. It is also used along with product names (i.e. \"elementary OS\") to refer to a specific product of elementary.": "\"elementary\"라는 단어는 elementary, lnc.의 상표입니다. elementary는 언제나 소문자입니다 문장의 처음 시작에도 소문자로 시작합니다. elementary의 제품임을 부각하기 위해서 특정한 제품의 이름에도 함께 쓰입니다(예, \"elementary OS\").",
    "Brand Marks": "브랜드 마크",
    "elementary owns two marks: the \"elementary\" logotype and the \"e\" logomark. Both are considered trademarks and represent elementary—the company—and its products.": "elementary는 두 가지를 소유합니다: \"elementary\"로고 타입과 \"e\"로고 마크. 두 제품 모두 상표로 간주되며 elementary —회사— 와 제품을 대표합니다.",
    "Both should be used with the following in mind:": "두 가지 모두 다음을 염두에 두고 사용해야 합니다:",
    "Do not stretch, skew, rotate, flip, or otherwise alter the marks.": "늘이거나, 비틀거나, 돌리거나, 뒤집거나, 또는 어떤 방식으로든 마크를 바꾸지 마세요.",
    "Do not use the marks on an overly-busy background; solid colors work best.": "다층 배경에 마크를 사용하지 마세요. 단색이 가장 잘 어울립니다.",
    "The marks should always be monochromatic; typically white if on a dark background, or black if on a light background.": "마크는 항상 단색이어야 합니다; 일반적으로 어두운 배경인 경우 흰색, 밝은 배경인 경우 검은색입니다.",
    "Logotype": "로고 타입",
    "elementary Logotype": "elementary 로고타입",
    "The logotype is to be used when space allows to refer to elementary the company. It can be used before a product name to refer to a specific product of elementary.": "로고타입은 elementary 회사를 표시할 만한 공간이 있을 때 사용됩니다. elementary의 특정 상품의 상품 이름 앞에 쓰일 수 있습니다.",
    "The logotype should always be used under the following guidelines:": "로고타입은 언제나 다음 지침에 따라 이용하세요:",
    "Do not attempt to recreate the logotype. It is a meticulously-designed brand mark, not simply \"elementary\" written in a specific font.": "로고타입을 새로 고치려고 하지 말아주세요. 특정한 글꼴로, 단순하게 \"elementary\"라고만 써진 게 아니라 세심하게 디자인된 브랜드입니다.",
    "Do not use the logotype at small sizes; if it is not clear, use the logomark instead.": "작은 크기 제품들에는 로고타입을 사용하지 말아주세요; 명확하지 않을 땐, 로고마크를 대신 이용해주세요.",
    "Logomark": "로고마크",
    "elementary Logomark": "elementary 로고마크",
    "The \"e\" logomark is to be used to refer to elementary the company when space is constrained or a square ratio is required.": "elementary의 \"e\"로고마크는 공간이 제한되거나 정사각형 비율이 필요할 때 사용됩니다.",
    "Color": "색",
    "elementary employs the use of color combined with our name and marks to establish our brand. We use the following palette:": "elementary는 우리의 이름과 마크에 결합된 색상을 브랜드에 사용합니다. 우리는 다음의 팔레트를 사용합니다:",
    "Strawberry": "딸기",
    "Strawberry 100": "딸기 100",
    "Strawberry 300": "딸기 300",
    "Strawberry 500": "딸기 500",
    "Strawberry 700": "딸기 700",
    "Strawberry 900": "딸기 900",
    "Orange": "오렌지",
    "Orange 100": "오렌지 100",
    "Orange 300": "오렌지 300",
    "Orange 500": "오렌지 500",
    "Orange 700": "오렌지 700",
    "Orange 900": "오렌지 900",
    "Banana": "바나나",
    "Banana 100": "바나나 100",
    "Banana 300": "바나나 300",
    "Banana 500": "바나나 500",
    "Banana 700": "바나나 700",
    "Banana 900": "바나나 900",
    "Lime": "라임",
    "Lime 100": "라임 100",
    "Lime 300": "라임 300",
    "Lime 500": "라임 500",
    "Lime 700": "라임 700",
    "Lime 900": "라임 900",
    "Mint": "",
    "Mint 100": "",
    "Mint 300": "",
    "Mint 500": "",
    "Mint 700": "",
    "Mint 900": "",
    "Blueberry": "블루베리",
    "Blueberry 100": "블루베리 100",
    "Blueberry 300": "블루베리 300",
    "Blueberry 500": "블루베리 500",
    "Blueberry 700": "블루베리 700",
    "Blueberry 900": "블루베리 900",
    "Grape": "포도",
    "Grape 100": "포도 100",
    "Grape 300": "포도 300",
    "Grape 500": "포도 500",
    "Grape 700": "포도 700",
    "Grape 900": "포도 900",
    "Bubblegum": "",
    "Bubblegum 100": "",
    "Bubblegum 300": "",
    "Bubblegum 500": "",
    "Bubblegum 700": "",
    "Bubblegum 900": "",
    "Cocoa": "코코아",
    "Cocoa 100": "코코아 100",
    "Cocoa 300": "코코아 300",
    "Cocoa 500": "코코아 500",
    "Cocoa 700": "코코아 700",
    "Cocoa 900": "코코아 900",
    "Silver": "은",
    "Silver 100": "은 100",
    "Silver 300": "은 300",
    "Silver 500": "은 500",
    "Silver 700": "은 700",
    "Silver 900": "은 900",
    "Slate": "슬레이트",
    "Slate 100": "슬레이트 100",
    "Slate 300": "슬레이트 300",
    "Slate 500": "슬레이트 500",
    "Slate 700": "슬레이트 700",
    "Slate 900": "슬레이트 900",
    "Black": "검정",
    "Black 100": "검정 100",
    "Black 300": "검정 300",
    "Black 500": "검정 500",
    "Black 700": "검정 700",
    "Black 900": "검정 900",
    "Fonts": "글꼴",
    "For web and print, we use Raleway for headings and Open Sans for body copy. For code blocks, we use Roboto Mono.": "웹과 인쇄용으로, 우리는 제목에는 Raleway를 사용하고 본문 복사에는 Open Sans를 사용합니다. 코드 블록에는, Roboto Mono를 사용합니다.",
    "Third Parties &amp; Community": "써드 파티 & 커뮤니티",
    "We encourage third party developers creating products for elementary OS to adopt certain elements of the elementary brand to achieve consistency:": "브랜드의 일관성을 유지하기 위해서 elementary OS용 제품을 만드는 써드 파티 개발자들이 elementary 브랜드의 요소들을 사용하기를 권장합니다:",
    "Voice\/tone": "보이스\/톤",
    "However, to avoid user confusion, we do restrict the usage of the elementary name and marks:": "하지만, 사용자들이 헷갈리지 않도록, elementary라는 이름과 마크의 사용은 제한합니다:",
    "You are encouraged to say that your app or service is designed for elementary OS, but please don't use the elementary name or marks as part of the name of your company, application, product, service, or in any logo you create.": "여러분들의 앱이나 서비스 등이 elementary OS를 위해 만든 것이라고 하셔도, elementary라는 이름과 마크를 여러분들의 회사, 애플리케이션, 제품, 서비스, 또는 여러분들이 만들고 계시는 모든 제품들에서 로고로는 사용하지 않으셨으면 합니다.",
    "Only use the elementary name or marks to refer to elementary, Inc. or its products (i.e. elementary OS).": "elementary라는 이름이나 상표는 elementary, lnc. 나 제품(예, elementary OS)에만 사용합니다.",
    "Community": "커뮤니티",
    "Community products (sites, fan clubs, etc.) are encouraged to use the elementary Community logo:": "커뮤니티 제품에는 (사이트, 팬 클럽, 등등.) elementary 커뮤니티 로고를 사용하시기를 적극 권장합니다:",
    "elementary Community Logo with color": "elementary 커뮤니티 로고와 색",
    "elementary Community Logo in black": "검은색 elementary 커뮤니티 로고",
    "This helps establish the product as part of the overall elementary community while reducing confusion that can arise from using the main logomark.": "이를 통해 주 로고마크 사용을 통해 생길 수 있는 혼란을 줄임과 동시에 해당 제품을 elementary 전체 커뮤니티의 일부로 여기는데 도움이 됩니다.",
    "Hardware Distributors": "하드웨어 공급 업체",
    "We want to ensure that as long as our software carries the elementary branding, the experience will be consistent whether it was downloaded from our website or pre-installed on a hardware product.": "소프트웨어에 elementary의 기본 브랜드 정책이 포함되어있는 한, 사이트에서 다운로드했거나 하드웨어 제품에 사전 설치되어 있든 우리의 경험이 일관되게 유지되어 있어야 합니다.",
    "The software components of elementary OS may be modified and redistributed according to the terms of the software’s licensing. However, our brand marks may only be redistributed under one or more of the following conditions:": "elementary OS의 소프트웨어 구성 요소는 소프트웨어 라이선스 조건에 따라 수정 및 재배포할 수 있습니다.  하지만,  우리의 브랜드 상표는 다음 조건에 따라 재배포할 수 있습니다:",
    "The software remains unchanged, including pre-installed applications, stylesheets and iconography, configuration files, etc., or": "사전 설치된 애플리케이션, 스타일 시트 및 아이콘 체계, 구성 파일 등을 포함하여 소프트웨어는 변경되지 않습니다., 또는",
    "The modifications are approved in writing by elementary.": "변경은 elementary에 의해 문서로 승인됩니다.",
    "We understand that including drivers, hardware enablement, and distributor branding is important for distributors, so these modifications will almost always be approved by elementary. If in doubt, please email <a href=\"mailto:brand@elementary.io\">brand@elementary.io<\/a> for clarification or direction.": "드라이버를 포함해서, 하드웨어 지원, 그리고 업체의 브랜드 정책이 중요하다는 것을 이해합니다, 이런 변경 사항들은 거의 모든 경우 elementary에 의해서 승인됩니다. 궁금하신 사항은, 이 주소로 <a href=\"mailto:brand@elementary.io\">brand@elementary.io<\/a> 메일을 보내주시면 상세히 알려드리겠습니다.",
    "If you’re unable or unwilling to follow these trademark redistribution terms, removing elementary’s trademarks from the OS should be simple and straightforward:": "만일 위의 상표 재배포 조항을 따를 수 없거나 따르고자 하지 않으시는 경우에는, elementary의 상표를 OS에서 빼내는 일은 쉽고 분명해야 합니다:",
    "Modify the <code>DISTRIB_DESCRIPTION<\/code> line in the file <code>\/etc\/lsb-release<\/code> to exclude our trademarks.": "수정은 <code>DISTRIB_DESCRIPTION<\/code> 파일의 <code>\/etc\/lsb-release<\/code>에서 우리 상표를 빼내면 됩니다.",
    "Replace the iconography such that the icon <code>distributor-logo<\/code> present in <code>\/usr\/share\/icons\/elementary\/places\/<\/code> in each of the provided sizes does not appear in the OS.": "아이콘 체계와 아이콘은 <code>distributor-logo<\/code> 에서 바꾸며 <code>\/usr\/share\/icons\/elementary\/places\/<\/code> 에 제공된 각각의 크기는 OS에는 나타나지 않습니다.",
    "Remove the packages <code>plymouth-theme-elementary<\/code> and <code>plymouth-theme-elementary-text<\/code>.": "<code>plymouth-theme-elementary<\/code> 와 <code>plymouth-theme-elementary-text<\/code>패키지를 제거합니다.",
    "Merchandise": "상품",
    "We do not typically allow our branding (including our name or brand marks) to be used on third-party merchandise.": "일반적으로 우리도 우리의 브랜드 정책 (브랜드 이름과 브랜드 상표 포함)이 제 3 자 상품에 사용되는 것을 허용하지 않습니다.",
    "Assets &amp; More Info": "자산 & 추가 정보",
    "Download on GitHub": "GitHub에서 내려받기",
    "For further information regarding the use of the elementary name, branding, and trademarks, please email <a href=\"mailto:brand@elementary.io\">brand@elementary.io<\/a>.": "elementary에 관한 이름, 브랜드 정책, 그리고 트레이드마크에 관한 보다 많은 정보를 얻고자 하시면, <a href=\"mailto:brand@elementary.io\">brand@elementary.io<\/a>로 메일을 보내 주세요.",
    "Brand &sdot; elementary": "브랜드⋅ elementary"
}
